今晚水晶宮要大炒無馬迪既獌狗幾多球？

浸龜頭啦你

希望曼聯大炒2粒

feel到一陣滑鼠同馬仔每人入1球，贏2:0完場，

永精官仲要拿紅牌打少個